【掃罩暴龍】遇肺炎 我即刻搶口罩

《自動加價 Let's Buy》
原曲:【數碼暴龍01 OP】自動勝利 Let's Fight (鄭伊健) / Butter-Fly (和田光司)

#為個罩四撲便喘氣 龍尾有貨了又再起
通頂相信 頭廿個 我定必勝利

越斷貨個價越高企 入網店要到廿六世紀
返貨相信 下禮拜 我定必勝利

來全情 炒 炒 炒 炒 炒
搶購出手 個罩貴到飛起

來全城 炒 炒 炒 炒 炒
大量買入再炒 疫症會 核爆準備

二百蚊 有一包 五十個
原價比起要貴得多
一聽起 我就有火
盡快盡快埋去排 來多喼想再拖

插隊的 必須再排過
逐個撼低對方一個二個 我但求全清貨
Oh Let's Buy！
#Repeat

Guitar Solo ♪♪♪

六百蚊 得一包 四十個
原價比起再貴得多
一聽起 我就有火
外國存貨亦冇埋 淘寶的都照拖

最慘的 聽朝再嚟過
逐個派籌派得一兩十個 我踢閘唔收貨
Oh Let's Fight！

阿叔踢閘重溫:

童年你與誰渡過 聖詩班中唱的歌

算啦好冇

黃傳道你好

邊間教會

遇廢閹 我即刻唱後罩

唔係呀 幾好

有冇試吓自己心裏面唱一次啊，好多唔啱音喎大佬～定你係分身～

有啲嘢冇得勉強㗎